［置頂] 九月十五號呀！

大家唔好掛住沉醉係琴晚一齊唱國歌
點解熱門可以一個post都冇？
同我推上去
九月十五號
下午三點 民陣大遊行
全部人同我出嚟呀
我要喺銅鑼灣見到你地！

光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！

推

建議為區選選區，尤其反自動當選的，各區獨立設一個台
原因：
1. 既然冇大台提供可靠懶人包結論，就要期望唔少唔多喜歡睇文字的手足認真閱讀分析 "raw material" ．每台只處理跟各人相關的資料，可以方便大家作出明智決定，亦方便 admin 管理（移動錯台post／垃圾文 etc）
2. 這兩天有關 歐頌賢 及 任嘉兒 的討論，大家要跟post都已經有Ｄ難度，遲下區多人多時間逼，再加大大班臥底時，肯定亂到九彩，早日作好安排好Ｄ．

Push

【 五大訴求，缺一不可 】遊行公佈

林鄭在日前正式宣佈撤回引渡條例，在立法會復會後，以不需表決的方式完全撤回引渡條例。有外國的朋友甚至對香港人致以「祝賀」，但緊接的周末，港人的抗爭依然不斷。

因為我們知道，勝利仍未來臨。

林鄭的撤回引渡條例修訂，僅是以退為進，將一條已死的條文再一次加以埋葬，自以為將風暴的起源堵上，風暴就會平息，就可以名正言順地污名化香港人的持續抗爭。我們要求正式撤回條例，並不是單純在行政程序上撤回，而是我們所追求的是一個負責任、會聆聽民意、會尊重民意的政府，因此我們不會接受一個為了自身一人的面子，玩弄文字，無視程序的政府管治。數月來，政府、警隊醜態原形畢露，林鄭想以虛假的「四大公關SHOW」回應五大訴求，簡直天荒夜談。

在惡法撤回之後，我們必須清晰告訴世界，我們之所以繼續抗爭，是因為我們仍有四個訴求未被回應，而餘下的四個訴求，是彰顯我們對社會願景的原則，反映我們對生活的城市的愛，並且正面迎戰我們不能忍受的醜惡政權的種種惡行。

我們不能忍受，警員濫暴濫權，變成持有合法武力的黑社會，而沒有任何獨立監察的制度可以制衡；

我們不能忍受，守住香港，擋住惡法的年輕人一個又一個因為捨身行動而失去自由，被指控發動暴動，被指稱為暴徒、曱甴；

我們不能忍受，我們的家人、朋友，每一個心愛的人生活在荒誕的極權的謊言之中，而我們手中沒有任何權力、選票可以與之抗衡；

我們不能忍受以上種種，因此，為我們愛的城市，為了我們身邊的每一個人，我們會繼續抗爭，行使我們相信的方法繼續抗爭，直至五大訴求得到落實；直至我們心中公義、民主的社會來臨為止。

香港人加油，萬事小心。

＊＊＊＊遊行詳情＊＊＊＊

2019年9月15日
下午2時30分
銅鑼灣東角道集合
遊行往中環遮打道
不反對通知書申請中

民間人權陣線
2019年9月11日

915 民陣大遊行

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

究竟係2半定3？

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

同行兒女為正義 時代革命！！